梁振英昨訪小學 家長斥虛偽 「在學生面前收割稻米 卻殲滅香港的田」

特首梁振英昨日再在沒通知傳媒下落區，到大埔一小學與小學生交流兼收割稻米，該校家長之一、本地藝術家程展緯昨日「收到風」，趕到學校舉起「我是家長：不歡迎梁振英」的紙牌示威。

程展緯昨日在個人Facbeook分享一張他示威時的照片，表示作為爸爸，「有些事我很不擅長也總是要做，一定要make noise！」

他批評梁振英，「在學生面前收割稻米，卻殲滅香港的田；扮聽取學生意見，卻粗暴取消民選代表的資格」。他形容這是「虛偽的政治show」，自言在子女面前，沒有可退理由。

程展緯又指，校園外眾多的便衣警察，令他不安，「一個家長表達意見你回我什麼九唔搭八的公安條例看到今日的香港」。他又希望梁振英不要再「扮探小朋友」，「我想呼籲梁振英不要再去扮探訪小朋友，邊間（學校）都唔好。」

程展緯回覆《立場新聞》查詢時，表示當時向梁振英舉了標語，高叫「我是家長，不歡迎你」的口號。他指梁振英有在車上看見他。警方最後要求抄他身份證資料，但他拒絕，最後得到該校副校長解圍。

梁振英昨日在Facebook分享他私下到訪大埔舊墟一家小學的照片，表示和小學生一起收割稻米，並到圖書館與小學生討論房屋供應、基本法執行、停車位、填海增加土地供應、獨居長者的照顧等問題。

程展緯FB原文:
作為一個爸爸， 有些事我很不擅長也總是要做， 一定要make noise！ 你在學生面前收割稻米，卻殲滅香港的田， 你扮聽取學生意見， 卻粗暴DQ我們的民選代表。對於這種 虛偽的政治show,在我子女面前，我沒有可退理由。
校園外衆多的便衣警察，叫我不安，一個家長表達意見你回我什麼九唔搭八的公安條例看到今日的香港。
………………

睇見689個樣就想嘔, 都唔知龍蝦點忍到佢

邊間小學？

呢D互忍架姐，
你估龍蝦又好好哽咩

咪係

真人版Alien vs. Predator

好貼切

駁唔到

美女與野獸

btw，班死黑警咁都要炒身份證

咁可唔可以快啲攬炒

大埔舊墟公立學校
好似紅底學校